<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>DinoCultura - Distritos de Portugal</title>
    <link>https://dinousx.com</link>
    <description>Resumo cultural e eventos por distrito para a rubrica DinoCultura</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jun 2025 13:01:22 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>VIANA DO CASTELO</title>
      <description>Festival Internacional de Folclore, festas em Nogueira com DJ Pette e teatro 'Quantas Meninices!'.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VILA REAL</title>
      <description>Concerto de Carlão, Gala de Desporto em Peso da Régua e piquenique musical comunitário.</description>
    </item>
    <item>
      <title>BRAGANÇA</title>
      <description>Maratona BTT Montesinho, Música na Paisagem e torneio de futsal amador.</description>
    </item>
    <item>
      <title>BRAGA</title>
      <description>Teatro 'Golpe de Asa' com queens, projeto cultural Desejantes e festa 80's na Taberna do Peter.</description>
    </item>
    <item>
      <title>PORTO</title>
      <description>Tributo aos Mamonas, música introspectiva no AlmoStudio e peça 'Babel' sobre identidade.</description>
    </item>
    <item>
      <title>AVEIRO</title>
      <description>Noite eletrónica no GrETUA, concerto dos Black Mamba e workshop de cerâmica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VISEU</title>
      <description>Feira Saberes &amp; Sabores, concerto de Ciara Lawless e teatro itinerante na serra.</description>
    </item>
    <item>
      <title>GUARDA</title>
      <description>Festival de Blues com Peter Storm, Broca Viva e concerto dedicado a Camões.</description>
    </item>
    <item>
      <title>COIMBRA</title>
      <description>Concerto Doom, sessão de poesia A PURGA e peça 'A Fórmula de Deus'.</description>
    </item>
    <item>
      <title>CASTELO BRANCO</title>
      <description>Peça sobre o 25 de Abril, musical Peter Pan e concerto de Diana Vilarinho.</description>
    </item>
    <item>
      <title>LEIRIA</title>
      <description>Concertos medievais, feira de antiguidades e espetáculo de dança 'Odisseia'.</description>
    </item>
    <item>
      <title>PORTALEGRE</title>
      <description>Concerto de Raya Evolution nas festas da juventude em Sousel.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SANTARÉM</title>
      <description>Eventos sobre biosoluções, fim de semana wellness e passeio cultural em Salvaterra.</description>
    </item>
    <item>
      <title>LISBOA</title>
      <description>Noites de jazz, comédia transgressiva e musical 'A Bela e o Monstro'.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SETÚBAL</title>
      <description>Caminhada dos pirilampos, jazz na vila e versão alternativa da Bela Adormecida.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ÉVORA</title>
      <description>Arraial, performance 'DELONGA DIA' e homenagem a Carlos Paredes.</description>
    </item>
    <item>
      <title>BEJA</title>
      <description>Residência artística sobre gravidade e feira de turismo no Sudoeste.</description>
    </item>
    <item>
      <title>FARO</title>
      <description>Sermão de Santo António, concerto dos Blind Zero e tertúlia sobre tradições.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MADEIRA</title>
      <description>Concertos com bandolins, Mariachi e celebração com a Orquestra Clássica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>AÇORES</title>
      <description>Espetáculo sobre a espera feminina, livro sobre pescadores e fantasia infantil com dança.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
