<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>DinoCultura - Distritos de Portugal</title>
    <link>https://dinousx.com</link>
    <description>Resumo cultural e eventos por distrito para a rubrica DinoCultura</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jun 2025 13:01:22 GMT</lastBuildDate>

    <item>
      <title>VIANA DO CASTELO – Festival Internacional de Folclore, festas em Nogueira com DJ Pette e teatro 'Quantas Meninices!'.</title>
    </item>
    <item>
      <title>VILA REAL – Concerto de Carlão, Gala de Desporto em Peso da Régua e piquenique musical comunitário.</title>
    </item>
    <item>
      <title>BRAGANÇA – Maratona BTT Montesinho, Música na Paisagem e torneio de futsal amador.</title>
    </item>
    <item>
      <title>BRAGA – Teatro 'Golpe de Asa' com queens, projeto cultural Desejantes e festa 80's na Taberna do Peter.</title>
    </item>
    <item>
      <title>PORTO – Tributo aos Mamonas, música introspectiva no AlmoStudio e peça 'Babel' sobre identidade.</title>
    </item>
    <item>
      <title>AVEIRO – Noite eletrónica no GrETUA, concerto dos Black Mamba e workshop de cerâmica.</title>
    </item>
    <item>
      <title>VISEU – Feira Saberes & Sabores, concerto de Ciara Lawless e teatro itinerante na serra.</title>
    </item>
    <item>
      <title>GUARDA – Festival de Blues com Peter Storm, Broca Viva e concerto dedicado a Camões.</title>
    </item>
    <item>
      <title>COIMBRA – Concerto Doom, sessão de poesia A PURGA e peça 'A Fórmula de Deus'.</title>
    </item>
    <item>
      <title>CASTELO BRANCO – Peça sobre o 25 de Abril, musical Peter Pan e concerto de Diana Vilarinho.</title>
    </item>
    <item>
      <title>LEIRIA – Concertos medievais, feira de antiguidades e espetáculo de dança 'Odisseia'.</title>
    </item>
    <item>
      <title>PORTALEGRE – Concerto de Raya Evolution nas festas da juventude em Sousel.</title>
    </item>
    <item>
      <title>SANTARÉM – Eventos sobre biosoluções, fim de semana wellness e passeio cultural em Salvaterra.</title>
    </item>
    <item>
      <title>LISBOA – Noites de jazz, comédia transgressiva e musical 'A Bela e o Monstro'.</title>
    </item>
    <item>
      <title>SETÚBAL – Caminhada dos pirilampos, jazz na vila e versão alternativa da Bela Adormecida.</title>
    </item>
    <item>
      <title>ÉVORA – Arraial, performance 'DELONGA DIA' e homenagem a Carlos Paredes.</title>
    </item>
    <item>
      <title>BEJA – Residência artística sobre gravidade e feira de turismo no Sudoeste.</title>
    </item>
    <item>
      <title>FARO – Sermão de Santo António, concerto dos Blind Zero e tertúlia sobre tradições.</title>
    </item>
    <item>
      <title>MADEIRA – Concertos com bandolins, Mariachi e celebração com a Orquestra Clássica.</title>
    </item>
    <item>
      <title>AÇORES – Espetáculo sobre a espera feminina, livro sobre pescadores e fantasia infantil com dança.</title>
    </item>

  </channel>
</rss>
